唔夠三個星期就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

本na留名

nana早晨

Save12

同大陸接軌，取消聖誕假期

多謝行巴
我會好好陪女朋友架啦

屌好絕望

本行G持

聖誕這些邪惡的西方節日應廢除
建議加入建黨節，建軍節及毛誕

個個po都見到你
都係嗰句
祝你哋玩得開心啲

hi

早晨

聽日又要做奴隸

聽日可以hea足全日

聽日上黎同你傾計

等你

好

耐無見

一日冇見咋嘛

係咩

唔係咩

好似好耐咁